有沒試過腹肌拉傷

想知會痛幾耐
前日做左幾下引體同40下sit up
唔知係咪用錯力 而家痛到喊一下situp都做唔到